[Teen Top] 其實仲有冇人有睇Kpop男團Teen Top？

10週年。

我淨係記得有個孖潤腸

Niel B好男仔嚟。

全kpop界全醜男idol

神童先係

🤣🤣🤣

嗰時勁迷l.joe 退咗隊之後都慢慢少追佢地

係咁loop呢首 百聽不厭
原來得返5個人

《I Wanna Love》 超好聽，而且個MV有唔少向港產片致敬嘅地方，呢首我俾9/10分。

近年有首《Seoul Night》都好聽（不過得5個）。

創造

好似有個轉左去打電競

依首真係好好聽
曾幾何時都迷過一排
To you嗰啲都好正

CAP勁hea